沿途是翻天覆地雷狂雨飛 你說過後會有期🚬🌨

怎可失去你 急可放棄 昂然踏入這禁地🔥

❤️

你地好襯

樓主竟然識呢首歌

女朋友😘😘😘

今晚中波派你

小妹學新野

後會真的有期嗎

sick歌

分左手就唔好再諗喇屌

a4幾帥？

十級帥😎

甘幾碎

啱啱23

澳洲仔仲係咪咁刷得

好 要同謝B 一起加油

盧神Fun son

戒賭第八個鐘 感覺不錯

咁後生...

等ky

我認真度波了

咪係囉 大家都有新生活 幾好

hi

分左就算啦

朱古力失蹤左 好怕怕

Lm

多謝大家

咪燈啦夢大

😎😋

無人識我啦而家 個個有毛有翼😵😵🚬

斯巴達goal

邊個係刀仔 ，波post ge?

我識

抄水狗

返來未

度度抄d賣料果個？

你自含先啦

miss all

比人jer 牙我

係

如真

如假

如打飛機可j自己

仲未退燒既

咁慘

食煙都無味

流感勁喱排

冇波呢度真係靜到咁

無左我咩都唔係呀你地

唔好睇到自己咁重要啦

岩岩訓醒

由初初貼注項 變到吹水 由變番最開頭咁

姐係依加無人識你？

橙

Nature of work
Hea

俾時間人哋抖吓啦，啲波咁閪

遲啲又差唔多一日100場波，你愁唔人賭咩

無人賭，馬會要借貴利派俾大蛇喇

樓主

樓主玩左咁耐 得到既就係個個都知佢係g

溶兒 靜哥哥我搵得你好苦呀

G都好搵😅

岩呀 等8月中就番黎 月頭出糧都有錢啲人

晚安
變身比左條6串22我，問佢拎料啦
我訓醒收錢

小妹處女

不了 聽說佢攻尾關

近期手足終於唔洗食二手飯

因為無波玩

我都有🤤🤤🤤

我冇

咁快gel

我

比我未

多謝變身

有果啲中左記得派我

你問佢地拎

竹我

變身大蛇

占逼比我

流浮比我

竹你

竹他

攰到無時間上黎

早啲休息吧各位

新人留名

靜

okay

新人出水 希望支持

支持

痾煙了

好

對唔住，唔好啦

mb

mola mola

唔好啊，對唔住啊

diu u

尖b 仲咩唔開心

比人cyber billy

冰過，我幫u 出氣

唔洗 我會用愛感化佢地

好 支持

被人逼害

轉玩法算
以後淨係玩大注重心-3-
有女朋友唔可以亂洗錢9fing😅

Gchi my b

樓豬

岩呀 淨係買贏果啲算

唔買3*4 係咩2c先

謝b

祝贏！

廢事一下打爆馬會俾人moon ac 留啲餘地

你試下買20次3x4同25次3x3你就會明咩2c

岩

派完變身都唔出水比我

ky講過
大力3x3 細力3x1咪算

買了五串一上盤

信樓G 大屌3*1

買前見到你想買

嘻 咁我跟2條3*1
全正 全反

我-3-

😚😚😚

3c

病料

又追

竹地

半和 半細 半0:0

最後有冇買俄超

1:0

goal

莫斯科斯巴達 1-0 克拉斯諾達爾

冇人

赫根 1-0 奧雷布洛

mon post

9fing我9fing我

支持哂大家除左夢大

莫斯科斯巴達 2-0 克拉斯諾達爾

臨尾一分鐘絕殺半大

2.4半主
3.x半大
狗會今日咁早收搞我入唔到錢🤷🏻‍♂️

AFC聯 0-1 佐加頓斯

同球探同步

佐膠goal
-1上
赫斯俾人入球先

小妹肛探

可唔可以報赫根半大

赫根 1-1 奧雷布洛

真心秒速

感謝

其實點先可以咁快

天下武功

用電腦掛

wifi不破

赫根

3次連c

AFC聯 0-2 佐加頓斯

俄超比多一粒開大

屌你老母俄仔有邊次大到
半大都要全細“屌

莫斯科斯巴達 2-0 克拉斯諾達爾 11c完

屌佢老母臭系...
又買中半2全2...

我屌你老母垃圾俄狗

射咁撚多地波又冇力又冇角度

Lo goal 1:0

佐加入翻粒好不

赫根求你絕殺

赫根絕殺我一百日唔打j

佐加開到-1我連打100日j

赫根絕殺我冇jj

小妹2.3x4 大大力cashed

得2關 一關走😭

朗斯輸緊-.-

咪得前面😭

變身咁夜

見你寂寞緊咪搭下嘴😅

你有心事？

有 好眼訓 訓返先

早抖變身

唔早了 樓豬晏抖

Goal

😪

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

左右b 樓G 早晨
好眼訓

早晨碎B
好好眼訓

早晨帥b
超柒眼訓..

早呀

俄超下半場刷角

星期一下盤日 唔係唔識買牙

等埋完場先

我條4x5 好似斷佐仔

輸半，應該有贏

唔是買盤？
我斷long c

升左盤？

球半一球

賭錢都冇心機賭

今日有澳假❤️要復出了

唔知mama有冇角帶領

a4馬會最強傳說

澳假呀婆都識買角大

KY=呀婆?

詠巴同Lo b 都消失了

jump晒了

A4子幾時再十連

成日唔上水
琴日如果冇早訓 跟埋你場巴甲 5x6就fat fat了

今日推三囗

八月冇負冇正

屌你唔派

D7DB

個個都羊
得我豬

我刀系輸

有冇起機料

西流半主la

@lo

gun

過兩個禮拜去睇對蔚山

早晨

訓

聽聞張恒連中左7口

唔贏你賭牙

角細

澳門贏果啲就輸晒

再去

你地個個都贏

個個都贏錢唔通個個都贏錢咩

有巴士未牙

下星期去 求贏錢教學

kkk

星期六日 德國超級盃社區盾
J5都有直播

準備

買贏果鋪

又無開工了 終於去了睇醫生
話我可能流感

派我贏大錢

你個名好sharp

喜欣教

帶口罩

午安

買唔買, 澳假, 建議今次買5 6 7+過關2x3咁買

我無錢賭了
第4日不賭了

抵丫, 番工, 想問你仲有咩人生22?

有阿福咪有22

阿福19炸

姐姐最多溫柔D

角小好2

姐姐好正

好悶。。。有咩做

同家姐一齊去澳

唔賭博, 你係咁番工啦

我想識你個家姐 我想敲穿你門口

你又角小黨?

5好搞出人命-.-

come

有無工程撚apply Asd 個acow，一齊溫書呀

買贏果邊

今天只買一場
西悉尼流浪者

想扑你家姐

想扑你

55555555

雪櫃

比媽媽識破左

呢到

mama料呢

頭場大屌2:5波膽, 唔中問心碎拎

手足又未食藥

心碎叫我低調了, 我都係低調番d先

今晚 all in 利

底薪仔

低薪高能ar

抱團底薪仔

樓主大注

等小妹幫你買對家

西流回到

你睇真d

注項已被接納
編號
2234
投注類別 半場主客和
細節
星期二 2 西悉尼流浪者(主) 對 威靈頓鳳凰(客)
主 @ 2.10 $2000
金額 $2,000.00

咁大

開緊會玩5到走地
5理了

墨爾本城

閪流1.74回到1.83

西流1000%

加油, 希望你破燈

半主

唔買西流正傻閪

威0

ON9先買

角?

如果中繼續推

200重新上路

閪流半主

正 海德堡開波得番半一

細注黎

神算子

主隊7成控球
食硬客隊
買左win

閪流入未

你老木

買煙比人check身份証

八分鐘得半球...正

痴撚線

童顏將男我想插你......

希望食到 我都買左w and +1

西流肯入未
比人屌打。。。

米jer拉

抵

角球停係1c

半主已死
jump

sor我道歉 袁澧林是女神是公主
forgive me ok?

睇錯你

有咩不滿 樓上2個

讓平半了

on9先敢得罪西面

11.5s
半1.5s
全2.5s

全同

頭場應該有2球

悉狗ng

等唔到足8.5

角小黨又豬

你老味牙

希望天父babi可以比個8.5我補

對澧琳無禮呀拿

墨爾本城半場9c

咪道歉左咁能小氣

😂😂😂

臭G黎比我中出即飛

刷c

比卡比卡

比左兩個角球等你下次5敢

555555

個龍幾勁

柏斯

11.5

半場真係一球都冇😂唔識玩了

澳假
下半場就3.5都開埋

頭場？

買乜阿

買大

係 睇佢最少都有1球

我睇最2球

垃圾盃

4球

一係細一係大

西流賽前2.5/3 1.59真係得啖簽

西流入波未

西流半一得啖笑

唉 真係垃圾盃

1:0 頭場

小妹goal

入得一注1.5

主ng cashed

海德fg 2.66 gel

又黎

-.-

角水呢

西悉入未

8.5

話時話 點解無左乖巧ge?

WSW 又準備角大

唔玩？

可以刷角了9.5 2.00

西悉唔似入到 一球盤閪到

WSW 10c

光輝唔刷點杯

6666

西流準備窿對窿？

等唔到8.5 9.5算

@棋王

盲買半一下盤算啦屌你老母
On撚柒鳩真係火燒心

777

個女旁證好正

想死

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

21:9

我好想佢係咁舉旗

西悉假波唔入球

佢冇話羊定豬 唔好咁快bin

9.5

8888

邊撚個仆街發明半一盤架

9999?

3連c

Mama 520

快手刷多c啦

本來想買對家 但又走去跟左你

收到wind 西流贏盤 樓主派我

信盧

信左 希望絕殺

一係主入一係咪能入

101010

9.5cashed

我係夢大啲朋友 今時今日仲有人唔買我對家...

夠擔刷多2角

珀c 9.5 大大力gel

唔派我講經？

50蚊炸買左派老帽咩

成日扮買細其實買500

50000000

我唔係買50我真係乜都得

11角

FAKE

西悉入球未屌你老母

西流準備打加時？

12c[black]西流[/black]

11C REAL

角細黨大敗

比多角收埋50蚊啦

如果頭場冇2球就針得

西流絕殺未

爽, 9.5 10.5 😏

賽前買左

針

西流0-0Ft

12C

兩邊入波未

個個都西流 唔通個個都西流咩

Pussy入一球追和啦，好好睇

11.5s針

西流1000%lose orange

9.5 11.5 cashed

西流1000%cashed

我了

不了 贏得100唔夠
輸左西流盤 補唔番

13C

9.5 2.35 gel了

我依幾日無mon po 見到會跟

WSW> LSL

仆街了，真係1:0完場...

14C

15C

唉，屌
又輸哂

爆角

角大爽到

13.5 14 cashed 補飛成功

都話呀婆都識買角大
仲有西流都讓半一當人ON9

補幾耐?

角大

針得

去澳門都有得免費upgrade

澳職真係寧願唔買都唔好買角細

fT 1:0 15c

真係1球到尾，dllm

嘔血

海德堡即w 6.6倍w 大大力cashed

你10000000%crashed

派我😨

唔派講唔通牙

神說買棋王對家

做咩反gel

反手就收收聲啦

恆大又對富力

全日重心一齊crashed

bb

我累對

好人好者做咩反gel

-.- 禾以為大家會買我對家

佢平時燈開 咪試下反手

Lo,battle ?

Ok

立於不敗之地
開到就話都話1000%
開唔到就話叫你地買對家
要迷棋了

輸死左

靜啦

仲好意思走出嚟講cashed
要唔要面

D5 同lo battle 好緊張
會唔會比佢456做下個流浮

我D8

😑😑😑

花生滿地

派我未

買左啦

慢慢jer 繼續潛88

輸撚死左

挽留，我無jer wor

有人派我未

你女人緊係無，弱智

同是天仁茗茶

買左盤無錢買角

我都唔出飛玩反手算啦 家陣d風氣係咁

高手

買左飯冇錢賭球

唉 對賭圈累了

風紀？

pm ok??

我支持喎 玩埋一份

最近大球慘死

風紀點可以唔預我

係 盧神可以趁機刷下勝率

風紀隊長上線✋🏻

我先系大隊長

波台大佬

要懂粗口的，不了

lo9sm me=.=

系 對吾住

渣ga

賤種西流咪撚同我而家先黎入

呢排玩咩豬咩

120 2:0 劇本

讓間房同你家姐比我

我買咩都係對家

咁算係正定反

正手一隻 比卡超

靜啦你

大哥開口中

好似又有新隊友

我真係輸左300

8月第一日就豬錢了

... want4

1000

比lo 撚

你炒9我wo

一間玩多場

玩pro急未

又豬

唉

講個笑話比大家聽

尖逼

太渣

笑到抖唔到氣

高原主場

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

屌你老母
我仲笑緊

唔好再叫我個名

屌 停唔撚到 hahahhahahahhahaha

全世重心利物浦客W

尖逼
尖逼
尖逼
尖逼
尖逼
尖逼

點樣

收嗲啦日本狗

你收咀啦

嗨左右

我屌你個木咀牙

尖逼
尖逼
尖逼
尖逼
尖逼
尖逼
尖逼
尖逼

尖逼
尖逼
尖逼

想死賭到燥

澳假太易玩了

比人中出完？

渣架

比肥雞屌完

咪撚理條傻系啦

請冷靜

你做左8+1up？

新會員？

真？買5k先

檢查下呢到有無新會然

屌仲好笑

Ky咪係

要買拜了

利記睇高一線啦

bye9近期咁廢

咪撚搞我利啦屌你老母

好似係安聯踢?

咁你買bye啦

報驚 14點 大

猁和和都.........賭球

OK

乜尻呀 係人都知我愛隊係利物浦
你49000 4開啦

lo 一認真就456我
踢黎無2c

=.=你fk秒我喎

4粒色

生活好

你愛記完場8成控球😕

Big big channel 都叫雞

訓身猁

客加1
和和 入球大 2:2
猁fg 猁2nd bye 3rd bye 4th
11.5
16.5s

拜仁win了

聽日有愛隊🤔

如果我愛隊比人燈 妳都要

燈你老母 我愛隊利物浦

殊

恆大中超清泉 又勁又唔刷角

好悶...矛朋友

我幾時死？

有朋友又典
唔想見朋友

見到又點
跟本稱唔上朋友

同我做..

唔係靚女無人理想死

？

係度講乜都無人理

慘

有冇拿玻同路

輸得七七八八

戒

法國呢到有部分人扮輸
真係不要臉

正仆街

咪係

啱牙

是

嗨

Hi

有無水

。

系

有

atm 9.5🤔

唔派真係講唔通

愛隊

今日店長叫我比心機教個新女仔

狀況 注項已被接納
編號
2249
投注類別 讓球
細節
星期二 3 馬德里體育會(主) 對 拿玻里(客)
主 [0/-0.5] @ 1.94 $740
金額 $740.00

。。。。hea教

我好比心機了 但佢做野有小小慢

終於收工了

邊個

聽朝又要晨早流流起身返工 陰公

早啲訓啦

馬體比人按屌😅😅😅

我盧

1c

2c

不如你請我教補習啦 我唔想返d咁早起身既工了

呢場有無買角大？
買多幾場咪退休囉

咁果幾場真係要好大先退到休

365角膽，ok？仲要推

報狗

我波膽準d

拉不到了禾了 人在上海

你比親我d 2: 1 3:1都係1:2 1:3

你比親我d 2.5s 3.5s 都係2.5 3.5

01未

客12碼

有無情場高手未訓

missed

Oblak 勁到

有波踢緊都無人-.-

睇睇ac

你

邊有$賭。。

same

Thanks 沙比

好彩12m missed-,-

針哂

霸爸豬

莫b

你買左半和半細半0:0，所以先miss12碼

莫蛇

我燒比狗會牙

呢隻唔係莫蛇
係莫蛇同我隻狗黎😂

你班友唔識字

笑4

quote錯

我係床等你~

我單人床 好逼

話說小妹而家去緊個膠流團
見到有個異性我好想識佢
咁個情況如下：
1.我地係同一架車，分左4組 AB組就自己frd底 C組唔洗理 D組就係目標所在
2.我觀察到目標對D組某男有好感（以我對女仔認知
3.基本上AB組無機會同CD堆玩埋一份（當日完行程回酒店後
4.黎緊有活動有機會知道佢個名

想請教大家有咩建議去結識/放棄
諗緊回程時搵機會直接問佢拎電話/寫紙仔
定用佢名搵佢fb出來

主角性格（我）設定：無咩拍拖經驗
問女仔拎電話次數：1
性格：對有feel女仔特別怕羞

siu4

係酒店主動join 佢地？

乖下次改好d先

無咩機會同到佢地玩

好耐之前應承
下次

小妹les
回應主題先啦

如果你覺得佢對d組有個男仔有好感咁你識佢仲係為左cow佢？

情聖幾時教我識女仔
利申 A0

我想起碼有返個機會先
因為我自己同女仔都打開長期戰

貢典異性
Go la diu 利申靠名靠email搵到斜恩fb

知唔知佢有無snapchat?

不安

劇本
上半馬體比人禁屌當練禁區防守
頂實半00完半埋
下半開波比人落底一失波就防反goal
1:0完場

善妹 我諗講兩句野都有機會掛
講過野印象會深啲

未溝通過
Btw琴日有個情境
係睇某個表演個陣 佢坐左我隔離（跟number坐）
之後我班frd係度起哄 搞到佢同個男仔調位

玩撚完

下個更可愛
唯一有利因素係夢蛇話你玩撚完

馬體入未

邊個手足COW女

我善

馬體入[black]未[/black]

係，在酒店

卡利祖世界波

拿波理GO

GOAL!

cup未

唔係就0:2

頂住

到時成功左真係要多謝夢大

咩原因導致你會有會成功呢個錯覺？

馬德里體育會(中) 1-1 拿玻里

費托

唯一夢大燈唔死就係呢樣

@肥朱 唔是教善狗識人咩

佢沖涼

下體ng

屌你老木

55

馬德里體育會(中) 2-1 拿玻

韋圖

cashed

報驚

10秒收錢

又小2注嬴大注針

2on9

又中next goal

系 太易玩了

主ng試小小

紅左就追和啦

2-2未

Oblak 真係mom
勁到癲

yes

除左守12m外都好勁

正氣下體🔥🔥🔥

佢撲左Milik 個12m喎

R聯個陣望住佢好似無哂反應咁

隔離po笑死😂

覆左先醒起岩岩拿波里有球missed

一個兩個三個 太悶或是太多
Yeah yeah

你回來你不回來 儘管天蹋下來

是我始終拒絕成長嗎

主主 -1

仍然是那麼認真嗎

唔敢接

誰可保證付出得夠多
就可開花結果

買左波膽0:0 0:1 0:2 0:3 中左頭五抽一

但仍然值得與ar b用餘下時間談論愛❤️

真係羡剎旁人喇

變身一有派就好快手

無關bot-.-sor

我要貼紅酒Gif

陳奕迅好野黎

只要大波都支持

gchi

我伊神都係好野黎❤️✨

主其他啦就

謝B

我ALL IN左

收賭風蛇聽日睇樓

all in= 130

Ok玩完

叫糊

希望02 03完場

唔賭了🚬🚬多謝拜狗擊殺

垃圾痢係英超唔見咁勁

遇強越強唔係講假

盧

算la 慢慢黎啦

燈到出煙點挽

咁咪等日本波 正常波先買
你急就有用咩

岩先賭百家樂見到個香港人心急追 3鋪輸左廿萬
唔想下個係你

卡拉易到

唯有係咁

屌你仲有呢幾注又唔係大 唔好咁la

輸咗好多注呢

底4

唔記得高普係賤種拜屠夫

唔鋸呀？屌你老木

愛隊好波

比個面黎 牠需要安慰

出左全世重心-.-

你老木比狗屌！

大哥

沙拉加文尼好正

要咗半大半主

留名先

利申買得十蚊 如果中03就最好啦

大球

快d入多2球

btw 中左留先開始計 公平啲

利物浦

投注類別 入球大細過關 2x1
細節
星期二 7 施拉耶(主) 對 普馬斯(客)
細 [2.5 球] @ 1.82
星期二 8 薩卡特卡斯(主) 對 尼卡沙(客)
細 [2.5 球] @ 1.68 $

希望訓醒收蚊🙏🏻😅

有一場對左

利物浦入多4粒

點都最少入多球啦

入多2粒啦

古天樂入

是但一邊入啦

愛隊clean sheet sor

fake goal你老味咩

Liverpool goooal

Fake咩

咁到底糕定唔糕

56k. Fake

糕阿屌你

0-3

真啦掛 屌你

拜仁/利記 是但入多粒

瞓唔着

希望頂住0:3

盧會唔會打算試下派下錢轉運 利申唔係想要你派
只係我之前由輸三四千 一直輸到七八千
之後贏左一次大注就派100 開始轉運 而家追番五千

一次大注都冇贏

派我！！！！⼃

見到你咁樣真係想派你

don't sad

派我

入左你channel好耐 其實你好似係冇四大聯之後先連豬
等多十拎日有英超先大注賭啦盧b

btw 0:3 cashed
不過唔好意思各位 今次唔抽了
決定派盧100 希望過啲運比佢

我迷盧派黎 sorry

盧唔要嘅我聽日起身先再頭五抽一
訓先

要牙

今晚打pro club見到牙達隊波

我迷M

好牙，好迷我呢d辣殺

[極多圖]Rose Ma 公開處決動物台手足合集

Siu45siu4

我同師傅有緣麻

幾大波

憤青請一定要跟我

對家

Lo唔好賭住啦
有日假再賭

忍唔住
橙

我盧0615下盤

盧100%買上盤

仲未推爆

早晨
三日一個po 就知有幾多手足針左

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1001